Budget $3-3.5k買DC [求推介]

見依家出面d post都係講單反, 求各位巴絲有無DC推介
(筆直約3000-3500, 想買行貨)

主要用途:
1. 影商場event (工作需要), 大約係20m 左右距離影台上event的嘉賓
主要唔識應該買幾多倍變焦同埋邊款個口碑好d

見市面有d可以加到鏡既DC, 如果budget許可都想買呢款, 聽講可以加鏡影遠d?

利申: 又係新人級, 多多指教..

Eos M3係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支二手或水貨22mm定焦餅鏡加埋11-22,完美

想知呢部機係Canon showroom有無得試，同埋唔買鏡個效果爭得遠唔遠?
Thanks

想問EOS M10加EF-M 15-45mm f/3.5-6.3 IS STM鏡頭夠唔夠用

再搵左d資料 α5000L加16-50 mm變焦鏡頭都合budget, 邊款好d?
PS: 望落其實無反都可以係目標

冇，你呢啲相要用70-200，連鏡都買唔到

買部高倍變焦DC算啦

認真呢個價唔好諗有得換鏡頭既機
Dc 仔好過無反

屌部10幾倍變焦左右既dc仔就夠做

咩加鏡DC

大光圈DC仔推薦LX10 水貨3800

高變焦DC有無推介, 見呢個價位都唔多選擇

會唔會少少手震都好矇

唔手震都唔會sharp

隔20米影人，你叫佢買兩支廣角鏡

咁會影到好多人
影人s